琴日睇左司馬懿殺曹爽 聽日會唔會有 司馬侵 睇?

高平陵之變

司馬登

曹登

木鹿登

曹錦麗

FBI 已經同東廠冇分別

曹爽肯走去許昌勤王一早贏左

夏侯玄佢地可以救佢?

豬割涼話：謀事在人，成事在天

萬事俱備 只欠東風